想搵翻有隻手機買斷單機經營game

之前係連登hit過一排
單機買斷模擬經營game黎
跪求

kairosoft?

似係 不過好多隻唔知邊隻係
我係傾向經營個類

而家都要課金啦

連玩咩內容都唔講 想人點幫

下 單機GAME俾39.99$ 仲要課金?

之前係連登hit過一排
都係類似經營商店
但係kairosoft好多隻唔記得邊隻

This? 百貨公司物語

kairosoft 隻隻都係經營架啦

暖暖溫泉鄉？

咪係 邊一隻唔係經營
佢連玩勇者打怪都整到係經營
你咁不如自己係app store打karosoft自己慢慢一隻隻睇
你依家咁問真係好

搞到我又想玩返

唔係全部嘅，新出果啲咪要囉，一隻game要課金基本上已經係垃圾 ，所以開羅而家都收收地皮

玩緊海賊島 唔錯 真係好消時間

我睇過哂喇 多謝關心

咁都搵唔到姐係無 此po已完

轉左ios未玩過
又比錢買左溫泉物語

有啲iOS/Android獨佔

溫泉物語好撚好玩

溫泉剩係玩擺位為主

我之前玩過壽司覺得好玩啲

玩緊棒球個隻

食堂果隻最易玩，淨賣懷石料理款菜，每round袋五六萬